陸浩明出嚟道歉越描越黑

個節目係 live?
口乜撚嘢誤啊
如果係你講撚錯稿又出咗街
道歉嗰個係監製囉

成隻死狗咁笑死

痴鳩線
錄影節目中有人糾正左仲剪左去做咩

都唔知喊咩，根本認認真真道歉，老老實實跪低，大家會舒服啲！快啲去大灣區攬住肥媽安慰啦！

口誤應該要澄清源頭係邊個，邊個國家做錯

唔係既話根本無誠意，一定追擊

自己做錯嘢被人鬧就喺度喊
人地鬧你點樣搞到你屋企人呀？
點解你唔諗吓係你做錯嘢搞到自己屋企人呀？

而係成個TVB 上上下下都係仆街嚟!!!!

今時今日風頭火勢
成個節目所有人三口六面聽住曬

成個廠無人覺得有問題
由主持, 嘉賓, 監製, 編審, 收音, 剪接, 字幕
無一個人覺得有問題
無人覺得要NG

所以唔止係陸浩明
而係成個TVB 上上下下都係仆街嚟!!!!

所以一定要推到TVB 登報道歉為止

呢條契弟終於有今日
講咗兩分鐘先谷得到兩滴眼淚
嘔心到
同條女煩撚到西咁
兩個快d一齊收皮啦

我係佢條女呀飛鳩咗佢啦

男人老狗係個鏡頭面前喊

咪就係

條友喊乜撚嘢

你都知當時講緊嘅唔係事實都要講出口

而家喊撚晒口好委屈咁要人原諒

總之陸浩明講咗呢d仆街野
又無剪照出街
就入陸浩明數

Pish

不嬲唔妥呢條友
推撚到佢身敗名裂

跟本溫水煮蛙
無人投訴咪之後變本加厲，條友又可以平步青雲，第二個陳百祥
有人投訴又喊幾下，搬屋企人上檯，求原諒

而家無線有無出電視字幕澄清先？無

北姑淨係飲飲食食雞

屌哂你地班仆街 居然仲有睇TVB
利伸: 超過兩年無睇

常識點會有口誤嘅餘地

根本

你連個檯字都打呢個多啲筆劃嘅

平時就認屎認屁
衰左就扮喊 收皮啦哨牙狗

推到佢冚家剷